{
  "FTP/SFTP": "FTP/SFTP",
  "Connect to FTP, FTPS or SFTP servers": "连接到 FTP、FTPS 或 SFTP 服务器",
  "Protocol": "Protocol",
  "Allow Unauthorized Certificates": "允许未经授权的证书",
  "Host": "主机",
  "Port": "端口",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Private Key": "私钥",
  "Host Key Algorithm": "主机密钥算法",
  "The protocol to use": "要使用的协议",
  "Allow connections to servers with self-signed certificates": "允许连接到具有自签名证书的服务器",
  "The host of the server": "服务器主机",
  "The port of the server": "服务器的端口",
  "The username to authenticate with": "身份验证的用户名",
  "The password to authenticate with. Either this or private key is required": "需要验证的密码。需要此密钥或私钥",
  "The private key to authenticate with. Either this or password is required": "需要验证的私钥。这或密码都是必需的",
  "The host key algorithm to use for SFTP Private Key authentication": "用于SFTP私钥身份验证的主机算法",
  "SFTP": "SFTP",
  "FTP": "FTP",
  "FTPS": "FTPS",
  "ssh-rsa": "ssh-rsa",
  "ssh-dss": "ssh-dss",
  "ecdsa-sha2-nistp256": "ecdsa-sha2-nistp256",
  "ecdsa-sha2-nistp384": "ecdsa-sha2-nistp384",
  "ecdsa-sha2-nistp521": "ecdsa-sha2-nistp521",
  "ssh-ed25519": "ssh-ed25519",
  "rsa-sha2-256": "rsa-sha2-256",
  "rsa-sha2-512": "rsa-sha2-512",
  "Create File from Text": "从文本创建文件",
  "Upload File": "上传文件",
  "Read File Content": "读取文件内容",
  "Delete file": "删除文件",
  "Create Folder": "创建文件夹",
  "Delete Folder": "删除文件夹",
  "List Folder Contents": "列出文件夹内容",
  "Rename File or Folder": "重命名文件或文件夹",
  "Create a new file in the given path": "在给定路径中创建一个新文件",
  "Upload a file to the given path.": "上传文件到给定的路径。",
  "Read the content of a file.": "读取文件的内容。",
  "Deletes a file at given path.": "删除给定路径中的文件。",
  "Creates a folder at given path.": "在给定路径创建文件夹。",
  "Deletes an existing folder at given path.": "删除给定路径中存在的文件夹。",
  "Lists the contents of a given folder.": "列出给定文件夹的内容。",
  "Renames a file or folder at given path.": "重命名给定路径中的文件或文件夹。",
  "File Path": "文件路径",
  "File content": "文件内容",
  "Folder Path": "文件夹路径",
  "Recursive": "递归的",
  "Directory Path": "目录路径",
  "Markdown": "Markdown",
  "Old Path": "旧路径",
  "New Path": "新建路径",
  "The path on the sftp server to store the file. e.g. `./myfolder/test.mp3`": "要存储文件的 sftp 服务器上的路径，例如 `./myfolder/test.mp3`",
  "The path of the file to delete e.g. `./myfolder/test.mp3`": "要删除的文件路径，例如 `./myfolder/test.mp3`",
  "The new folder path e.g. `./myfolder`. For FTP/FTPS, it will create nested folders if necessary.": "新的文件夹路径，例如 `./myfolder` 。对于FTP/FTPS，如有必要，它将创建嵌套文件夹。",
  "For SFTP only: Create parent directories if they do not exist": "仅适用于 SFTP ：如果不存在则创建父目录",
  "The path of the folder to delete e.g. `./myfolder`": "要删除的文件夹路径，例如 `./myfolder`",
  "Enable this option to delete the folder and all its contents, including subfolders and files.": "启用此选项以删除文件夹及其所有内容，包括子文件夹和文件。",
  "The path of the folder to list e.g. `./myfolder`": "要列出的文件夹路径，例如 `./myfolder`",
  "Depending on the server you can also use this to move a file to another directory, as long as the directory exists.": "根据服务器，只要目录存在，您也可以使用它移动一个文件到另一个目录。",
  "The path of the file or folder to rename e.g. `./myfolder/test.mp3`": "重命名文件或文件夹的路径，例如 `./myfolder/test.mp3`",
  "The new path of the file or folder e.g. `./myfolder/new-name.mp3`": "文件或文件夹的新路径，例如 `./myfolder/new-name.mp3`",
  "New File": "新建文件",
  "Trigger when a new file is created or modified.": "创建或修改新文件时触发事件。",
  "Path": "路径",
  "Ignore hidden files": "忽略隐藏文件",
  "The path to watch for new files": "监视新文件的路径"
}